睇嚟cctai真係好驚娛樂台 今日出公告打壓娛樂台

娛樂台=cctai春袋

同我推娛樂台呢粒核彈上熱門

有無公告全文，想笑下

link都冇

咪係囉求source

我立即警告財經台、波台、感情台同娛樂台咪再亂咁推POST上熱門

呢個po d認真撚既cm有d好笑

樓主5毛

敵反我擁

咩background嚟

波台先係春袋 我地愚樂台係春袋毛黎

98190979都唔知？

連登熱門=中共春袋..

娛樂台=抗爭基地

話娛樂台係藍絲 笑死

條仆街玩精神分裂

開po果條友就算啦 但其他真心膠既人留言最好笑

開po條友=on9

星火電話…

我諗娛樂台d人冇幾個會知